金毛活活咬死哈士奇

金毛都可以養到咁惡，好野

打破咗我對金毛嘅印象

咬到個肚穿左, 好撚野

真, 未見過呢類狗咁惡....
唔知打佢JJ 解唔解到....

有頸唔咬咬蘿柚

之前睇過訓狗片，好似要頸鎖先得，咩成個身壓落去咁

係咪即係鎖到連隻狗都抖唔到氣?

好似係，話缺氧觸動到佢唔知咩天性，
隻狗就會主動收皮，
但係如果打佢斬佢果種痛楚，會令佢咬得更加緊，
同歸於盡咁

叫d狗撚入黎回應下